二手Alienware Area-51

兩年機值幾錢

仇人機

5820k 配4g*2 dual channel

配7850 display

冇得頂

咁幾錢買得過？

買個殼?

唔考慮了，thx 巴打s

垃圾spec 狗也不屌